其實微波爐殺唔殺到菌？

你放隻手試吓就知。

可以

Yes 99% of germs

That's 66%

可以, 但係要叮到夠熱
點為止夠熱就睇返你要殺咩菌

不過一般見人都係叮3-4分鍾暖暖地就食
咁就一定死撚得..